環球時報指蘋果上架應用程式被亂港暴徒使用躲避警員

等睇基佬爛果跪低基佬奶到雪雪聲

內地《環球時報》引述美國《彭博》報道，美國蘋果公司近日決定，重新上架一款香港地圖應用程式，是一個網站的手機版，能即時顯示香港警員所在的區域。報道說這個應用程式名為「HKmap.live」，被「亂港暴徒」廣泛使用，躲避警員逮捕。報道又說蘋果公司在本月初，曾拒絕該應用程式上架，理由是會「鼓動非法行為」，但日前改變主意，批准在香港的蘋果應用商店上架。報道形容這個應用程式是「亂港暴徒」通報警方資訊，令他們逃避法律制裁的「幫兇」，又說蘋果改變之前的正確決定，允許上架，令人十分費解。

2019-10-06 21:31:46

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持